推到蘋果放第二大警狗段錄音出黎

等陣唔認數

推

今次仲唔仆街死

擠牙膏呀巴打記者最識幾時放料你唔使同佢擔心

同安心事件一樣，分幾次插死你

蘋果記者求下你一定要放

邊度有得聽番第一段

Push

放心啦，報得出既
你驚蘋果唔放？